各位兄弟 有野想做就去做 絕不割

最衰GTA淨係有殺警
如果有得強姦警察老婆就正

Oh shit
開錯台